連登仔全部都係大宋子民!!

人生自古誰無死，留取丹心照汗青

宋帝昺